而家啲手機game勁大食。

手機無128gb 都唔夠裝…

64gb iphone 裝10> game

預計一兩年128gb 係最低要求。。

你玩好多隻game?

無裝過GAME
64都好夠用

手機淨係有食雞

無裝過game,256gb都唔夠用

夠啦, 玩來玩去係果幾隻大型game .

理論上係
但而家冇一隻game down得落手

所以買Pixel 3既係on9仔 128GB e家勉強夠用 過2年一定唔夠用...
慘在仲要無得插sd卡...

用緊256 iPhone
不過64其實都夠我用

用咗64年幾，都係用得一半

利伸有幾隻大型驚同大量歌+幾千張相

下年 我已經要轉512gb

要求高有 512GB , 10GB RAM
選擇,
巴打去馬啦.